近排見好多人討論周杰倫...

利申周杰倫十幾年死忠

真心覺得佢最後既巔峰係2006年既《依然范特西》呢集碟

我衡量既標準係佢有冇出到一啲黑暗風/中國風rap(好似好撚型,主題又特別果啲)既快歌 (佢啲經典情歌並非呢個post既主要討論內容)

e.g. 《范特西》既威廉古堡, 忍者, 雙截棍; 《八度空間》既半獸人, 龍拳; 《葉惠美》既以父之名, 雙刀, 梯田; 《七里香》既將軍, 止戰之殤; 《十一月的蕭邦》既夜曲; 《依然落特西》既夜的第七章, 本草綱目 呢堆歌聽完真係會覺得好撚型咁

由2007《我很忙》開始, 我見到既快歌已經無左以上所講既黑暗風/中國風rap, 可以見到佢想轉走口水歌/半搞笑既路線, 例如陽光宅男, 牛仔很忙呢d

再之後既《跨時代》算係有少少回升, 不過整體泥講都係冇以前果種感覺

可能佢人大左, 無左後生果種鬱結又重度中二病既靈感, 所以宜家剩係出到口水情歌 (真心唔明啲人日日係度吹奏説好不哭, 首歌真係好撚難聽)

歡迎各路周董fans入泥討論

一隻夜曲都收哂佢呢幾年出既歌皮

髮如雪 你聽得到 軌跡
9年歌迷

我反而覺得係把聲差左 限制左佢寫歌既多元化 因為寫左唱唔到 相反jj唱功愈勁寫既歌愈多元 張敬軒都係 唱功寫歌係相輔相成

好老實講
起內地台灣都比華晨宇
超越左
係香港先仲有D死忠

但係夜曲呢啲其實對唱功既要求好低

華晨宇? 唔係掛
其實呢條友有幾多首自己既歌?
咁都超越周董?

利申: 老鬼 唔多識華晨宇

好多

老鬼唔識都正常

但係睇節目 樂理 音樂知識真係爐火純青

台灣內地後生都超多歌迷

話晒都少數90後開到10萬人演唱會

近年黎講床邊故事其實好好，曲編詞製作都好有心機。

但係其他歌真係....質素明顯下降，感覺唔到佢係有擺心機落去。

佢係開創唸經風
再新一代都唔太接受到
咪冇咩人再聽佢D歌

雖然我都唔明唸經風有咩好聽

唔好玩啦清 超越？你黎香港開演唱會都未必坐爆啦
假膠乍下話

前世情人同美人魚已經係高質啦

清 你試下去外國問人識姐倫定華晨宇
姐倫顛峰期上埋times

咁SKR都超越周懂啦
EXO全球都識

認真 前世情人, 床邊故事, 土耳其冰淇淋 都睇得出佢係有心做 可惜啲fans唔受 反而告白氣球呢啲口水歌紅到咁

認真 果陣03定04年 有本雜誌仲講『周杰倫現象』講佢點樣風靡全亞洲 又上埋times

以父之名當年首播果日 亞洲成幾億一齊聽 我仲記得果陣係老豆架車度on99等收音機播

果陣真係出街度度都聽到佢啲歌 周街都係度快使用雙截棍 去到台灣又係通街播

夜曲算易唱 但係你諗下佢而家連夜曲都唱得唔好

個人認為識情歌+呢d歌先係姐倫既fans

認同新歌真係唔好聽

死忠撚表示佢奶共後已經無聽新歌
果次仲要同房事龍合照

佢最癲既地方係 唔提晴天, 七里香, 擱淺呢d紅到爛大街既情歌 side tracks既水準依然恐怖

簡單愛, 園遊會, 藉口, 軌跡, 浪漫手機, 楓, 黑色毛衣, 白色風車...首首都係主打既水平

最後既神專——跨時代

范特西正

佢d歌聽頭幾次會覺得麻麻 聽多幾次覺得又ok wo 再聽落去就會不停loop
當然個個人口味唔同 起碼某d歌我咁覺得